新西蘭宣佈重新審視與港關係 包括引渡協議、出口管制

五眼

差佢一個

紐西蘭嗰個係屎眼嚟

大粒嘅跟晒機，佢有得唔跟？

佢人口仲少過香港

NZ始終係小國
大佬澳洲都做咗咪跟囉
睇下遲下澳紐會唔會迫太平洋島國歸邊

Ho ball

下一步到德共肥婆？

唔奶都偷笑啦仲想佢做嘢除非美國真係直接大大力要脅佢㗎姐

出埋旅遊警示啦

五眼齊哂

齊人

射啦就

五岳劍派，同氣連枝

有，實有
They weak

點解講到佢小國咁，但又做到其中一眼既

英聯邦

時來天地皆同力

實跟

英聯邦安提瓜和巴布達、喀麥隆、多米尼加、岡比亞、萊索托、巴基斯坦、巴布亞新幾內亞、塞拉利昂、斯里蘭卡、贊比亞撐國安法

開波

痴左線？紐西蘭人口極小重點收你

由鳩東德婆同支共玩單機

撒兵都唔跪

仲有咩期望

撤

紐西蘭人口有500萬人

地大人少先要收人wo

其實去到呢度 根本5眼幾乎都有共識
先唔好講安唔安排香港人乜嘢
再唔重視呢條宇宙法應該冚球剷

紐西蘭多火山，平地少

推 抗爭Mind Map BNO「5+1」 #Twitter #特區免簽地位 #一國兩制已死 #快閃文宣 #香港自治法案

最後點 公佈左未

英聯邦入面嘅英語系國家

邊個唔係英語系？

撐國安法嗰啲都唔係用英語為母語嘅國家

佢係東德餘孳？

五眼出聲之後

法國迫住都要跟機

加拿大總理杜魯多指，加方將繼續與五眼聯盟國家合作，研究額外措施，包括移民政策，在國際層面應對香港《國安法》。保安局局長李家超當時回應稱，加拿大政府是政治凌駕法治，指對方要向國際社會解釋。

愈來愈多國家要出嚟解釋

三權合作

等比人制裁啦港共分子

如果最後中共以一敵五贏左
咁佢之後真係屈撚晒機

有時真係諗 究竟將條例寫到咁惡為乜
真係依為自己強國壓到住全世界？ 定係寫個條友想害习？定係陰謀撚

其實唔係支那
佢地5個應該好耐都冇試過用呢個身份有國際合作活動

咁關英聯邦咩事

唔怪得美國未出手……要排隊

澳洲都無幫香港人其實

有冇話收香港人？

屌，佢係幫依加係澳洲個班離地香港人炸

無

澳洲包唔包之後嘅student visa

都無話包，到最尾仲要計分

收得多佢地會怕换血
你望下每日150

益撚晒係澳洲個班離地撚同藍屍，唔係話冇手足，不過真正需要幫個班本土手足反而冇份

可申請
你宜家都申請得架

呢個真 之前從來都未聽過五眼聯盟

真，仆街

五眼停撚晒引導己經判左香港法治死刑啦, 當鳩你同支共咁撚樣, 港共開心啦

五眼聯盟

唔係，成日meet up，人地二戰後情報組織嚟，斷一個月唔合作已經叫哂救命

要揀

你就食屎啦 大種乞衣影衰晒
人哋國家老奉幫你？

斷你情報網 唔分享 最高級科技野唔分享

睇美帝有幾想中共死

大過台灣
香港劏房先住到咁多人

五眼歸位

講緊五眼，關島國咩事？